日本突發，鑽石公主號既隔離圖！！

原本岩田屌政府根本無做好隔離

然後加藤厚生勞動大臣就反駁話有
好多日本人就開始對岩田人格抵毀

最後橋本副大臣就po左一張所謂既隔離圖

日本已經開始一面倒屌鳩政府

俾佢地泊岸已經係一個on9抉擇

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

針對岩田的發言，橋本岳在推特上嗆聲，表示沒有允許岩田上船，「身為現場主管的我可沒有同意呢」，指控岩田此舉根本是「侵入」，會將此事回報給厚生勞動省本省。

橋本岳之後也在推特發文，表示「順帶一提，船內的現場是這種感覺，照片上的字可能看不清楚 左邊是清潔通道、右邊是不潔通道。」從照片中可見，所謂的隔離分流，就是貼著一邊貼著一張「清潔通道」、一邊貼著「不潔通道」。

不過有網友發現，清潔通道和不潔通道根本是相連的，有隔離跟沒隔離一樣。橋本之後也將此文刪除，但早已在推特上瘋傳，更登上日本區熱搜，日本網友罵翻了，紛紛表示，「真的是笨蛋啊」、「無能！」、「白癡到自爆」、「感謝橋本大臣勇敢的告發，真的非常謝謝你喔」、「真的是很擔心日本啊」、「橋本副大臣偉大的政績」、「令人絕望的無知、無能」、「無能帶來的災害啊」。也有網友為揭發真相的岩田抱不平，「岩田教授是對的，一定是被官邸施壓」、「證明岩田教授說的話是真的…」、「岩田教授正確，一目瞭然」、「還岩田教授公道。

cls

一攬炒
人地全部已經戴曬口罩

而家橋本岳比人捧係內部告發既英雄

同個咩方艙有咩分別？

個橋本副大臣覺得張圖 證明到佢地隔離有效 果下好野

日本李文亮根本所有儒家文化國家都係on9

戇鳩無極限

佢哋排緊咩

擺明係白官先會咁做

口罩

做咩拉埋台灣落水 ？

因為奧運已經船頭驚鬼
呢家仲要拿屎上身

第一眼睇 諗咗幾秒點解日本郵輪呢單嘢會關dead body事嘅

真係隔離

橋本佢站係厚勞省立場唔可以直屌佢上頭

但用呢個自爆方法比世間知道岩田係無講錯

日本都係輩份分明既on9地方

上頭有錯，下屬係唔可以出聲既on9文化

日本人係咪勝利球迷

岩田要變浮屍了

假如橋本係喺香港出世 佢都應該會係做高官

屌

推

船入面好多日本人
on9嘅唔係俾佢泊岸，而且冇有效隔離

而家先黎排

兩道門入同一個空間咁叫隔離?
真係笑死

係篤灰姐

攪出事條友老豆係政壇元老

算唔算直線自爆

應該再玩野啲，拆兩張圖po上去，扮比網民發現

佢係現場最高級嘅指揮 呢單嘢爆鑊佢都肯定會同加藤攬住一齊死

出事 => 政府話冇事 => 有人爆大鑊 => 政府話人造謠 => 紙包唔住火 => 巿民怒𨳒
個pattern咁似層相識

一早就要放落地，然後實行強制隔離，唔係困在船上
日本全國搵地方放幾千人唔係困難

橋本係曲線prove 返果個教授其實無錯
因為日本唔可以直指上司不是

日本會唔會有「係橫濱市政府既錯，唔關中央政府事」既聲音

我睇左楊岳橋

可以將d由日本買番黎既口罩賣番比日本

未姐係紅隧？

有冇人一齊將啲口罩運返去日本賣

白痴～

曲線救國成功

世界級隔離

唔怪之得 每日感染人數都上升

都唔知話反應快好定慢好

中共果招

垃圾桶就正路既，因為個底係分兩格，好刁鑽角度先會過到另一邊

衝出嚟柒

定真係無常識咋

有得唔比咩，船上有8成日本人，唔比佢泊由d日本人死咩

地方政府=/=中央政府
求安倍大大打救我們，撤換神奈川縣和橫濱市地方領導

日本真係玩撚完

柒到咁，切腹啦

屌 入黎仲諗住睇隻船隔籬個海

條條大路通天堂

入面仲要好多人

係 個概念錯
垃圾桶入面有兩個袋既話就做到個效果
但係隻船入面兩條通道既空氣係互通
根本就無隔離

佢老豆係橋本龍太郎，我唔覺得有人搞到佢
佢似係真憨鳩

你無聽過帶毒回鄉 不肖子？
有傳染病咪係船上面醫好晒 無晒病患
咁咪落地囉 14日就放佢地落地根本on9

仲有咩講

儒咩家呀...根本就係亞洲人階級權念同服從問題

花式自爆

其實由福島開始已經比世人見到日本啲官僚有幾垃圾...

重有貨咩？

依家都幾百單確診
仲漂流喺海上面真係想成船人死晒

應該好似美國咁一早送班人去渡假營隔離

人地嘅地方政府係民選出黎架

打開門

無啦而家
得死一半日本人口啦
隻船有十個確診嘅時候就己經要全隻炸沉啦
先淋火水，再裝烈性炸藥，搵兩隻軍艦夾佢去外國，打靶咁炸沉佢，萬一有人未死，用火槍再燒
而家太遲

大部份都係蝗國人

你放佢地落黎
真係想日本人一億二千萬死晒
你估個個國家有美國咁高科技？

無論佢老豆係邊個 都唔代表可以僭越職場上既輩分
尤其係日本連答𨋢行樓梯答車都要跟輩分職位
係政府體制破壞社會規則更加難

大愛撚真係好恐怖
講到幾百單好多
你放晒落黎分分鐘變成武漢咁
幾十萬單呀

去返橋本個Twitter唔見佢有呢個Tweets，唔知係咪俾人屌到刪POST當無野

我仲以為香港保皇班議員 IQ 已經夠低, 原來日本都係差唔多lv
會唔會又有人出黎教人蒸口罩

我想講嘅係唔好高估日本官嘅智商，真心憨鳩嘅可能性比一切都大
日本官場最多係憨鳩新聞，咁多計謀就唔會搞到今日咁

其他分兩個門口係做緊乜嘢

橋本自認係佢趕岩田落船
係有心幫佢就唔會趕佢走啦

講到尾只係一個on9官二代
唔使吹到佢忍辱負重挑戰日本階級權威

搵命搏上船再搵命搏爆料
俾日豬話散佈恐慌唔識分國益
呢d真係心都淡

上面有英文解釋

日豚民族

岩田唔駛死了吧？

門框後面根本係大堂，只係用條帶隔開

人格謀殺完畢啦

最主要咪因為儒家概念所以咪咁囉

佢可能以為每個人一間房就叫隔離佐

和豚智商真係

唔使死嘅
不過響日本學術界應該好難撈落去

美其名儒家
實際上有咩野仲係跟孔子個套？

做左英雄既話去邊都大把撈

可能就係楊岳橋

日本人加油啦

最恐怖係啲人，唔係隻病。
個個有手有腳唔係坐監，
係隔離營根本唔會守規矩。
覺得無病嘅又唔想係入面，
一定會萌生逃走嘅念頭，
無病變有病，間房又乜都無又悶。

而且你俾隻船泊岸，而唔係海上飄
已經係好撚人道
所有國家入境處係可以拒絕入境
你成隻船都係毒，同敵軍艦泊埋黎有咩分別？
政策者要人道處理，派醫護上去
醫護第一樣野要做係確保現場環境安全，
隻船好危險，所以醫護係可以全部拒絕上船
咁船上面d 人已經可以係等死
好啦，現實係有醫護自願上船
咁你上得船就咪撚落返黎
如果醫護落得黎，根本全部人都落得地
仲有係邊個定14日就落地咁on9
隻病潛伏期根本唔止14日
要d 人係船上面醫好晒無病徵落地先合理
時間要一年半年先係正常合理
你放呢幾千人落地
你點同你日本一億二千萬人交代？
你知唔知有幾多連鎖反應？
要搵包車搵隔離宿舍，附近居民又投訴
人民更加恐慌搶口罩搶米
社區爆發風險又大左

撒僑又係on9
帶毒回鄉係不肖子
現行國家撒僑應該要加條件囉
危害國家安全嘅傳染病點會包埋呀
真係on99

你地識條鐵咩，d病毒去到日本會好有禮識自己分流

橋本岳

日本呢D死要面既民族
可能要靠國外聲音condemn返佢地搞到架船既人中撚晒
個領導先可能識驚

佢係管軼多過李文亮啦，都係專家級，一樣打過SARS，一樣入咗現場即刻嚇到仆街，之後出黎講就比人追擊學歷、資歷、話佢反日，到佢道歉就以為佢真係錯又再進一步圍屌

其實好多日本人係威權型人格or日豬好難改

希望過咗呢次連續打咁多下會醒少少啦

駁唔到

儒家自助餐君君臣臣父父子子呢D劣根性就take

泊咗都算, 爆咁多單仲唔疏散, 繼續困班人係隻疫船隔離想搞到全員感染咩

你當隻船係咩地方

隔條撚啲病菌識字？

人哋崇粵，誤解咗“隔離”個意思啫。

嗰度八成都係日本國民
你話成架船都係支那人香港人咁我唔反對你咁做

其實而家就係講緊因為d隔離好鳩流流根本就算唔上係隔離先係咁爆

次次都睇錯楊岳橋

儒家=賤種

同你一樣 我想講既係唔好以為係日本人地老豆係前總理大臣就唔洗守職場規則

Del咗lu

有時真係唔係好明點解咁多on9仔做到官

犧牲幾百人定係犧牲幾千萬人？

同柒婆一樣
點先為之係"做好隔離"
龍門任佢搬

台灣儒家文化無日本咁痴線

咪臭係 大愛撚真係cls

佢咁搞法根本分唔到係隻船環境污染定係隔離太鳩屎出事

還岩田教授公道先啦

咁希望佢真係你想像咁足智多謀啦
雖然機會好微

啱呀 隔離就係隔離

有其他兩三隻船都中招都冇爆到咁
日本仔d on9 隔離方法攪成咁

真係大智若愚

好先進既隔離裝置
打破小弟對廿一世紀既科學觀

係左右隔離

唔知幾時開始講真話會變英雄
好撚可悲

乜咁似某強國嘅劇本嘅

日本官僚主義其實唔好得過大陸 南泡幾多
一樣好多黑暗史 但同大陸唔同既一點
就係如果醜聞一旦曝光公眾前 就注定永不翻身 咩黨都保唔到

日本好多荒山野嶺做到隔離營個效果
係有無心搵有無心處理姐

美國係直接用軍營隔離添囉

印尼唔夠資源就用個島隔離

咁似連登仔講個 d 野嘅

留日支國人又贏

幫手推下行動post

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌推唔郁

我都無評論過佢係咪醒 我係話你老豆撐腰個論點唔成立呀呀醒

隻郵輪同日本海岸隔離姐

荒山野嶺？
你去住一日你都逃走啦
美國？美國幾撚高科技呀？
你叫日本學印尼用個島

師兄你都幾搞笑

冇病嘅靠左行 有病嘅靠右 多謝合作

病毒有靈性，會自己分流

今次真係o係你隔離

風向日日轉

大家唔好再食病毒，我都開始戒！

咁大條那，申隻手過去開門咪得

一齊唱君之代

刪左比5ch恥笑緊

依個仲離譜過蒸口罩

以佢嘅身份同關係, 根本唔使兜咁大個圈都做到差唔多嘅效果
退一百步, 想做一樣嘅事都唔需要自己做
依家自己插自己, 苦肉計再表演俾人睇, 最後仲回力鏢自己
咁間接仲要親身去用媒體告發, 諒我諗唔明有咩意義
咁嘅情況下, 我無法得出「因為佢無法說服上級，所以用媒體告發」嘅結論
除非你話佢計中計中計, 我等下佢有咩講

屌
第一眼睇到橋本個名以為係dead body

荒山野嶺俾你走出去 無車 ＝ 凍撚死
你估香港郊野公園呀

呢家日本人會唔會好憎恨香港人？畢竟第一單係嗰個所謂香港廢老最先確診

佢而家唔係高官咩？

岩田連youtube片都de埋
肯定有人俾壓力啦

連post都del埋

根本橋本認咗係佢踢教授落船
唔使對佢咁多幻想
只係一個on9

隔
離
？

平時設計貼心周到好聰明嘅日本人去咗邊

所以廣東話就好撚正既
隔離丫嘛，你喺我隔離通道通過仲唔係隔離？

參考 #157

船上隔離有險可守

其實係隔籬大家掂行掂過

管軼先岩
直頭一樣

奶共一時爽
全家死清光

你究竟有無至少一次去過日本架，我睇你旅遊節目都無睇過

1. 日本的荒山野嶺唔係好差，市區以外地方係無乜人住
咪徵用渡假村果類囉，反正而家都無遊客
佢地呢類郊外resort係好撚多

逃乜走，搵自衛隊守，好食好住走乜野

問題就係無SOP

我唯一諗到唔用任何渡假村酒店設施的理由就係奧運就到，咁做會趕客

2. 美國係勁，但日本本身水平其實唔差
不過佢地呢次係連應變機制都無瀨咗野

3. 印尼醫療落後都盡做咗搵地方隔離，日本無理由做唔到
說穿了就係唔想do影響到奧運的問題

ching食咗春藥咁懶係引戰咁做乜野
醫療先進國家咁的表現係好唔正常

如果你立場激進到懷疑個案就要死趕人出公海
咁請你寫封信向日本人建議下
睇下佢地會唔會聽你講囉

有冇日文facebook page 可以比我share
有少量日本FD係FB thx

條友係咪以為日本得東京 大阪
郊外大把溫泉旅館resort
唔通去山卡啦住resort d人係on9?
悶到要逃走都講得出

我覺得隨時連大陸都冇咁離譜

[KOL100] WFH x report藍絲channel (攻) x 任何時候開黃絲youtuber不斷播 (守)

日本李文亮

唔使喺香港，佢依家咪喺日本做緊

證明階級固化嘅民主政府都可以同獨裁政府一樣咁戇鳩
屌佢唔係做官既話 真係乞食都得

官二代嚟最多做二世祖歎世界

冇能力做做二世祖好過又要做官

民間記者會 負評多過正評 又比藍絲洗板 幫下手like啦

又一個failed state

你地真係on撚9
竟然覺得佢地會安份守己咁自我隔離

日本官前線好黃

日版李文亮？

首先你要講左個方法係咩先有討論空間去討論佢既身份同關係係呢件事上係咪咁大作用

其次我明你既諗法 但你講到好亂 簡單啲講就係 你覺得佢係睇唔出呢個隔離措施係無隔離效果就po左出黎 instead of 佢希望公眾知道船上隔離措施真係不足而po出黎
而照常理應該會reject睇唔出呢個選項 而你既諗法係佢真係on9睇唔出同時因為佢有身份關係去修改措拖所以reject佢係希望公眾知而咁做 咁講岩唔岩？

日本Ann 姐 整口罩翻版

lm

橋本係手足

會同香港一樣架咋⋯⋯搬去邊比人屌到邊

夠膽死post出黎

殊途同歸 日本仔一早知呢班人都係死路一條

link?
我又去笑9佢

支港人：我地心態唔同 冇搶 絕對唔似支那人

唔需要突登吹奏橋本
日本喲上級國民不嬲都係堅on9同堅離地

其實你係咪真係無去過日本近郊？而家呢個天氣唔留室內 係會凍死

唔記得邊個茂利講過:
最聰明嘅人係會從別人錯誤學到教訓, 次等聰明嘅人會等自己犯錯誤才學到教訓. 再次等聰明嘅人, 要自己重覆犯錯, 才學到教訓.
安倍一係仍浸淫於東京奧運雄偉憧憬, 一係, 佢根本唔係最聰明嘅人

泊岸都係人道理由，但爆到咁都未sense 到個措施或隻船有問題，唔識放d 人落地隔離，呢個先係問題

其實唔成立
因為日本人之前根本唔撚驚

唔關事

咪隔離囉屌？唔識中文

同支那人話人送子彈俾外國勢力利用一樣

希望啲仆街日本仔唔好排岩田教授

橋本龍太郎死左咁耐，撚有力咩

日本同中國一樣都係一黨專政, 不過日本搞多樣野就係搵選舉黎呃你

有日本人講船入面冇分clean zone/dirty zone
真係痴撚線

我唔明你有咩好抝
我只係講左表面上最有可能性嘅情況出黎, 因為日本政客憨鳩新聞成日都有, 我亦唔相信佢會因為輩份問題, 搞個咁嘅問題出黎
世界都好多可能性, 橋本話唔定係計中計中計, 林鄭都可能係英國卧底, 話唔定病毒係外星人散佈

做得咁撚差有選舉都可以一黨專政？
日本人食開屎定點

唔係，因為同港英時代香港一樣，叻仔唔做官出邊搵得仲多

自由民主黨由戰後1946年開始統治到2008年, 中間只斷過一年幾比新黨, 新生黨, 09, 10, 11輸左比民主黨, 跟住就係安培
大部人都唔在乎政治, 政府又識玩, 只要唔太差, no one cares
儒家思想都係垃撚圾

睇唔明
一個門口係乾淨
一個門口係唔乾淨
但兩個門口都係入去同一間房？

中左照行左 無中入右
中左係無落船的

有向港共學野

自爆

最長年期首相係咪收皮

冇理由咁on9 係咪特登架 仲要係橋本龍太朗個仔

呢條友適合黎香港做官

對家仲差
之前轉過手都一鑊泡
㨂唔落手結果後生唔投票

困獸鬥，真係好痴線

顛覆你對科學嘅認知

千祈唔好低估政府官員
唔信你望下香港班官望下韓國瑜

全日本D財團, 人才壓晒落去一個黨, 互相結婚包庇